PSG又紅牌

場場都紅 長追下盤 上樓不是夢

一千推4場都fatfat

打交隊

連推PSG對家幾口
可上樓

咩事

達斯拿絕殺

法甲踢得咁密

冇所謂啦上季踢少咗10週

法甲可以換4個人?

可以換5個

好似得英超轉返3個

今季各個聯賽可以繼續揀換5個, 五大聯賽只有英超揀換番3個

歐聯3定5

歐聯歐霸都係3

換5個打條撚,金錢隊可以出兩隊都得

琴日里昂個場都兩張紅

球證嚴左?
冇睇場波

法甲呢期都紅牌放題

打交聯賽